# Homework10JavaBasic

## Задание

Усовершенствуйте проект: в проекте реализуйте возможности Java 8.

#### Технические требования:
- Сделайте рефакторинг классов `FamilyService` так, чтобы они использовал возможности Java 8.
- Рефакторингу подлежат следующие методы:
    - `displayAllFamilies()`;
    - `getFamiliesBiggerThan(int count)`;
    - `getFamiliesLessThan(int count)`;
    - `countFamiliesWithMemberNumber`;
    - `deleteAllChildrenOlderThan`;

